%%% Copyright (C) 2019-2025 Vincent Goulet
%%%
%%% Ce fichier fait partie du projet «ACT-2002 Méthodes numériques en
%%% actuariat»
%%% https://gitlab.com/vigou3/methodes-numeriques-en-actuariat
%%%
%%% Cette création est mise à disposition sous licence
%%% Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0
%%% International de Creative Commons.
%%% https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

\begin{frame}[t,plain,fragile=singleslide]
  \tiny
  \vspace*{10mm}

  \begin{adjustwidth}{15mm}{15mm}
    {\ccbysa} 2019-{\year} par {\insertauthor}. \emph{\inserttitle} est
    mis à disposition sous licence
    \href{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr}{%
      Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0 International}
    de Creative Commons. En vertu de cette licence, vous êtes autorisé
    à:
    \begin{itemize}
    \item \textbf{partager} --- copier, distribuer et communiquer le
      matériel par tous moyens et sous tous formats;
    \item \textbf{adapter} --- remixer, transformer et créer à partir
      du matériel pour toute utilisation, y compris commerciale.
    \end{itemize}
    L'Offrant ne peut retirer les autorisations concédées par la
    licence tant que vous appliquez les termes de cette licence.

    Selon les conditions suivantes: \par
    \begin{tabularx}{\linewidth}{@{}l>{\raggedright\arraybackslash}X@{}}
      \raisebox{-11pt}{\fontsize{16}{16}\selectfont\faCreativeCommonsBy}
      & \textbf{Attribution} --- Vous devez créditer l'œuvre, intégrer
        un lien vers la licence et indiquer si des modifications ont été
        effectuées à l'œuvre. Vous devez indiquer ces informations par
        tous les moyens raisonnables, sans toutefois suggérer que
        l'Offrant vous soutient ou soutient la façon dont vous avez utilisé
        son œuvre. \\
      \raisebox{-11pt}{\fontsize{16}{16}\selectfont\faCreativeCommonsSa}
      & \textbf{Partage dans les mêmes conditions} --- Dans le cas où vous
        effectuez un remix, que vous transformez, ou créez à partir du
        matériel composant l'œuvre originale, vous devez diffuser l'œuvre modifiée dans
        les mêmes conditions, c'est-à-dire avec la même licence avec laquelle
        l'œuvre originale a été diffusée.
    \end{tabularx}

    \textbf{Code source} \\
    \viewsource{\reposurl}

    \textbf{Crédits} \\
    Donald Knuth: photo par \href{http://viviancromwell.com/}{Vivian Cromwell}.
    {\textcopyright} Simons Foundation, via
    \href{https://www.quantamagazine.org/computer-scientist-donald-knuth-cant-stop-telling-stories-20200416/}{QuantaMagazine.org}.

    \textbf{Couverture} \\
    Deux papillons flambeaux (\emph{Dryas iulia}) en train de boire
    les larmes de tortues (\emph{Podocnemis expansa}) en Équateur.
    Crédit photo: {\textcopyright}~amalavida.tv,
    \href{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.0/deed.fr}{CC BY-SA 2.0},
    via
    \href{https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=34852753}{Wikimedia Commons}.
  \end{adjustwidth}
\end{frame}

%%% Local Variables:
%%% TeX-master: "methodes-numeriques-en-actuariat"
%%% TeX-engine: xetex
%%% coding: utf-8
%%% End:
